如果將persona5嘅世界觀放係香港會點?

你地會選擇偷邊個人嘅心
有機會嘅 你地會要佢悔改定係直接將佢廢人化?

一去到個異世界就堆滿怪物，打都打唔晒

即刻game over啦

唔洗溫書咩
邊有時間去異世界

安排每日番工

廢柴寅=黃碌撚

本身都已經似

馬時亨
范徐麗泰

香港嗰班雜卒都不如
要偷就去偷新皇帝

match

真心似

行轉旺角/銅鑼灣
周街都係

反政府
光頭
為人仆街

去百利達買武器
旺角站地下通道
星期日去鴻福堂買野飲

有錢入廟街搵睇相佬check好感
閒日入黃大仙同人捉象棋

諗落幾正

123變左係公園同阿伯捉棋

西環中X辦
入去BOSS戰
瘋狂召喚坦克轆豬

屌啊

我會上連登

溝晒d女先

打到去 習近平。殿堂

旺角メメントス好撚多大媽跳舞